鄺仔 你退黨另起爐灶啦 民主黨班仆街只會食你人血饅頭

屌你老母林卓廷

尋晚講咩贏緊5比0呀
依家仲輸緊呀仆街 係我地輸緊5比0
依家只係多左攻勢
條例未徹回我地仲係膠著緊 1球都未入到呀
真心 鄺仔我真係唔想你同呢班食人血饅頭既豬隊友一隊
呢d人只會拖誇香港 拖誇香港民主之路

利申 尋日諗住沖上去屌 但比人blk住左
最後一句 尋日嗰班手足 小心政棍 調整好心態

推

不必配票 全投鄺囝

佢老母條友正垃圾嚟
譴責黑警
釋放義士撤銷控罪
澄清唔係暴動
徹底撤回修例
屌佢老母無一樣做到同我講贏？
仲要有烈士犧牲埋 我立即屌佢老母啊

條垃圾係到鳩up
幾時有見過人打波組織多左攻勢埋門就話已經贏左5:0
都未撚入到波
惡法撤左未?
示威者放左未?
黑警認錯未?
612暴動定性收回未?
林鄭落台未?
5:0係我地0啊屌

林卓廷係北區個名都臭臭地
鄺+許正常好多

控球80%
0-0

sarri ball

完全唔覺得有贏到乜野
有人受傷有人無命有人被捕
所有訴求完全無回應 贏條撚

雲加波

wenger ball

鄺神今次真係一齊燃燒生命

林卓延一定死攬民主黨，所以我支持鄺仔退黨

條友尋日d講話真係醉左啦